黑警已成常態，人類會唔會發展出一種新嘅警務系統？

如題，有冇社會學巴絲分享下？

Protectron in Fallout

歷史上冇一樣野叫「新嘅警務系統」

最類似概念係革命軍，將舊有武力驅趕出去，成為領地唯一武裝力量

唔駛 叫朝廷官兵

兩個執法部門制衡得唔得？
不過有橋香港都唔會用

Sry，好似理解錯你意思，你講緊黑警未來會變成點？

你睇湯告魯斯套「未來報告」就知

歷史上冇 但係樓主問會唔會有新系統

蝙蝠俠

宜家嘅問題係你被迫使用外來嘅警務系統，而
唔係警務系統問題。即係點？即係啲黑警已經放棄香港人身份成為支那人，所以唔當你係人。

如果痴線啲，搞到好似psycho pass咁，你又覺得點